{
    "Add": "添加",
    "Advanced": "先进的",
    "Apply": "申请",
    "Cancel": "取消",
    "Cannot authenticate": "无法验证",
    "Cannot delete": "无法删除",
    "Cannot edit": "无法编辑",
    "Cannot enroll": "无法注册",
    "Cannot get access token": "无法获取访问令牌",
    "Cannot verify": "无法验证",
    "Check all persons": "检查所有人员",
    "Clear all": "清除全部",
    "Close": "关闭",
    "Cloud Account": "云帐户",
    "Daily usage": "日常使用",
    "Delete": "删除",
    "Delete person": "删除人",
    "Detected person is \"%s\"": "检测到的人是“%s”",
    "Do you really want to delete \"%s\"%s?": "您确实要删除“%s”%s吗？",
    "Edit person": "編輯人員",
    "Empty ID is not allowed": "不允许使用空 ID",
    "Enroll": "注册",
    "Enroll person": "报名人",
    "Enrolled": "已报名",
    "Error": "错误",
    "Face detection engine": "人脸检测引擎",
    "General": "一般的",
    "ID": "ID",
    "ID is too long. Max %s characters": "ID 太长。最多 %s 个字符",
    "ID must be unique": "ID 必须是唯一的",
    "Image": "图片",
    "Known person NOT found": "未找到已知人员",
    "License valid till": "执照有效期至",
    "Max %s characters": "最多 %s 个字符",
    "Monthly usage": "每月使用量",
    "Must be enrolled": "必须注册",
    "Name": "姓名",
    "No valid license found": "未找到有效许可证",
    "Only a-z and 0-9 are allowed. Max %s characters": "仅允许 a-z 和 0-9。最多 %s 个字符",
    "Only lowercase a-z and digits are allowed": "仅允许使用小写字母 a-z 和数字",
    "Person": "人",
    "Person is NOT %s": "此人不是 %s",
    "Persons": "人",
    "Please confirm": "请确认",
    "Read from cloud again": "再次从云端读取",
    "Screenshot": "截屏",
    "Sync credentials with %s": "与 %s 同步凭证",
    "Test": "测试",
    "The result is": "结果是",
    "To use a Face detection please enter valid ioBroker.pro Cloud credentials with at least an active Assistant license.": "要使用人脸检测，请输入有效的 ioBroker.pro 云凭证以及至少有效的助手许可证。",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Verify": "核实",
    "Verify between all persons": "在所有人员之间进行验证",
    "Verify person": "核实人员",
    "default": "默认",
    "invalid_password_warning": "密码可能无效",
    "ioBroker.pro Login": "ioBroker.pro 登录",
    "ioBroker.pro Password": "ioBroker.pro 密码",
    "no login or password defined": "未定义登录名或密码"
}